有冇人聽070 Shake

之前喺Kanye West同Pusha T既專輯出現過，估唔到佢自己啲作品都好正

“Trust Nobody”

“Mirrors”

“Accusations”

Push

巴打 識野 把聲真係好撚正

佢自己本身隊070都唔曳